一靜啲又開始有批鬥po

鄺仔呢幾日表現真係一巴巴抽落所有史上泛民議員

依一刻又無人騎劫又無人篤灰
要講依啲可唔可以留番反送中徹左先
讚咪讚 屌乜鳩其他人姐
全部人依家唔該目標只有一個

部份連登仔智力唔高得毅進狗幾多
講事實, 預咗俾人負皮+插

[请广传]
6月16日
招聘大量游行(支持香港与祖国经济交流活动)
男女皆可 即日出粮
有小食及饮品派发
人工$800/位
时间2:30 铜锣湾崇光门口集合, 到时会有人拎牌写保民生反修例大联盟, 叫渠地一齐自拍一张
跟住行到太古广场去地铁A点口搵聪哥(会写住保民生反修例大联盟), 中间记得影几张相证明真系有行(最少3张唔同地方), 6点前都会有人系度, 证明到就有钱收

唔好分化, 各有各做

出哂去幫手，邊個留守立法會？

其實連胡志偉同黃碧雲都有落去，你地仲分咩化

唔係話幫泛民口
但你番工都唔會下下同上司講你做左乜啦
人地唔係鏡頭前又屌鳩人無做野
所有議員唔通淨係周圍巡睇有冇人幫手咩

推 唔該

好過玩娛樂圈野，完全唔關政治事，哂時間又轉移重心，但都咁多正評
咁唔認真

四千幾正評了

有班真心膠同五毛玩野，中共D網軍出哂嚟，而家市面靜左，戰場去左網戰，不斷攪分化，放留料！

係個好認真嚴肅嘅運動到製造嘉年華娛樂氣氛

你睇呢個post冇人推就知，我就唔入去嗰個post留言！

推

適當嘅批鬥我覺得OK
例如姚松炎10/6仲喺度篤灰捉鬼
係要靠批鬥鬥到佢FB都收埋皮
D泛民先識行返條正常少少嘅路

當然我唔同意批鬥大部分其餘泛民
各有崗位兄弟爬山各自努力
只要堅守不受傷、不被捕、不篤灰、不割席原則
所有人都係自己人

姚松炎個下直頭係篤灰 抵屌
但除左佢其他人都好地地各有各做
依家個個po係邊個議員無乜係鏡頭出現就點名屌

agger

目標一致, 只要唔篤灰, 理撚得佢想收割定係拎光環
非常時期, 有助力既野就要用, 完左件事至再算

認清目標!! 唔好俾人分化!!

[612經驗] 其實呢幾日有咩注意

sorry阻阻你,
個po係大家需要知